“我們當然歡迎品牌，我們希望它們參與到社區中來，”她說。 深度跳水:2020年夏天如何迫使品牌營銷向更好的方向改變|jim cooper | 2020年9月14日|Digiday 
 Old Navy表示，歡迎所有員工申請在他們所在的社區擔任民意調查工作人員，但薪酬覆蓋範圍只適用於店內小時工，不包括公司公司方面的員工。 老海軍將支付員工在選舉日在投票站工作|瑞秋金| 2020年9月1日|財富 
 所以，即將進入我生活並能夠處理好這一切的人將是一個非常堅強的人，但我期待著歡迎不管這個人是誰。 完整文本:托米·拉倫在“卡洛斯·沃森秀”上的講話丹尼爾·馬洛伊，2020年8月31日| 
 雖然肯尼迪在接受採訪時最想談論的是她在加州的選區，但她也在關注她的科技背景會給華盛頓帶來什麼，以及為什麼國會歡迎第一位女性科技創始人會很重要。 布琳·肯尼迪可能是第一位在國會任職的女性科技創始人 
 它的使命是創建一個社會的、安全的、歡迎的社區，在這裡人們可以在參加有趣的運動的同時享受自我。 克利夫蘭-世界搖滾之都| lgbtq編輯| 2020年8月21日|沒有直接新聞 
 我們有成千上萬的用戶，他們認為自己是變性人，他們是Grindr社區受歡迎的成員。 Grindr的變性約會問題|大衛·萊維斯利| 2015年1月9日|每日野獸 
 本屆國會將迎來比以往任何時候都多的女性，她們在眾議院佔19%，在參議院佔20%。 國會不可忍受的白色|Dean Obeidallah | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 查封可卡因、逃稅、受賄、重生的基督徒:歡迎來到2014年的政治醜聞。 2014年對卑劣的人來說是令人愉快的好年|帕特里夏·墨菲| 2014年12月30日|每日野獸 
 無論他走到哪裡，Václav克勞斯肯定會受到志同道合的自由營銷者的歡迎。 Vaclav Klaus，自由主義英雄，他的翅膀被卡託研究所剪掉了James Kirchick | 2014年12月22日|每日野獸 
 無論如何，我歡迎這次對話作為我們明天即將進行的會議回顧的一部分。 索尼的“菠蘿快遞2戲劇”內部:洩露的電子郵件揭示了關於斯通納喜劇續集的爭鬥威廉·Boot 2014年12月21日 
 六點鐘的時候，我又一次感受到一輛火車車廂的歡迎，八點鐘就到了威尼斯。 看一眼歐洲|賀拉斯格里利 
 女主人出來迎接我，加龍也在臺階前準備好了。 布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第60卷，第372期，1846年10月|各種 
 特蕾桑走上前來迎接他，嘴角掛著熱情歡迎的微笑，他們正式地互相鞠躬致意。 聖馬丁之夏，拉斐爾·薩巴蒂尼 
 她的臉上帶著一種痛苦的表情，幾乎是驚恐的表情; 她一動不動，但她的眼睛默默地歡迎伯納。 信心|亨利·詹姆斯 
 你的父母對你的歡迎並不比這個韓國小嬰兒的父母對他的熱情。 我們的韓國小表弟|H。 李·m·派克